有冇資訊性youtuber介紹?

如professor powpow呢種,講國語都無問題
最近睇到一位新做無耐既叫KUAIZERO,但片唔多,已全部睇晒

啾啾鞋

Adam ruins everything

冏星人

Beyond Science

睇下啲minuteXX啦 e.g. minutephysics、minuteearth
不過兒登仔全英文睇唔睇得掂就

人地唔提唔代表人地唔識英文

Sorlor
因為powpow嗰啲google+9up你都覺得叫資訊性
我假設你本身冇乜知識可言

見到標題都想suggest kuaizero
原來樓主睇過
不過真係好少片
睇你想要邊方面資訊

有王剛
郝給力
ken桑
better leaf
李永樂
mit opencourseware
教授鼠鼠
大數軟體
sid’s e classroom

全部係普通話同英文

如果係呢類 睇3blue1brown

smarter everyday
youtube 有preset channel 係science的

另外有個近年的channel 係簡單公仔講hiatory的。一時醒唔起叫乜名。

tatical riflemen, 係認真講軍人野，
唔係槍撚打飛機果種，都幾ok.

上面介紹幾好
仲有冇係講古代文明，外星人

高質好睇外國YouTube channel 推介

理科太太

暗網仔算唔算呢類？

西DorSi

大j
sunny
屎萊母

菲利浦電鍋業配
同埋用洗碗碟機整野食比佢老公，好好笑

Vice ?

rayma

馬田叔叔

體驗師macro